hi淡友 611

Hi

回上個post 巴打
今日之後就易睇啦，我覺得今朝高位會否升穿係判斷咩浪嘅重要參考指標

唔跟格式

趕時間丫
又無人開

回得好快

267/8 b